點解小巴可以隨時截停上車

點解巴士離站小小已經唔比上車
但小巴點都會比你上

就係點解小巴佬會肯，巴士佬唔肯

真係咁難明 ⋯⋯？

因為運吉批小巴線時會註明邊一部路段可以隨意上落

eg: